西咸逃不過降班命運 椰子祖赫特敗走韋斯咸

降班得返兩個位

我地老友赫特仔就慘D

輕鬆又四甩

小豆呢?

完全唔明白搵上季降班領隊黎護級係乜嘢logic

降落去啦, 一隊波咁多強隊棄將, 成隊QPR咁

1 月買派拿，Anichebe 輕鬆護級啦

新特蘭好似喺英冠都護緊級

同當年QPR一樣